陸委會證實：1名台灣旅客嚴重燒傷

香港一列地鐵晚間在九龍尖沙咀站突然著火，一名乘客疑似精神異常，點燃手
中易燃物縱火。截至晚間23時50分，已知有17人受傷，其中兩人命危，分別是縱火嫌犯及另一名二級燒傷女乘客，另有5人傷勢嚴重，其中一名重傷者由陸委會證實，為台灣訪港遊客，臉部及四肢嚴重燒傷，已送往「香港伊莉莎白醫院」搶救中。

。

台灣朋友
我地對你唔住

on9仔
你自己對佢唔住好喇

咱們台港支 本是一家
沒有誰比較高等啊

係個痴線佬對個遊客唔住

我屌你老母呀食屎狗

可能佢就係個顛佬

今次點都係MTR/GOV包哂個醫療費啦

見到你個回覆我超撚晒雞皮 打冷震

嬌情愛做作

係囉屌